一名女士在招商銀行存了200美金，被告知不能取出，除非換成人民幣

你還有黨呀

就黎要買實物黎保值

銀行都可以咁冇信用同唔遵守合約精神 咩人會去中國做生意同投資

lm

個職員全程er 都唔敢er 完全駁唔到

This is fake news

俾人民幣你咪算好......你覺得你個200萬美金仲存在咩

唔係200萬 係200
中國依家200美金都攞唔到出黎

可以點答根本毫無法律理據

中國特色美食

中國真係遲早攞埋香港既美金

依家有都唔奇
但有人話哩條片好似係早幾年既

舊片

中國特色提款方法

就咁google呢段片2019年就已經出咗
大紀元就偷片reupload扮新聞

比想像中好, 我以為會換成泥碼

屌你200蚊美金都唔俾換

生意佬嚟講，有risk premium 就可以

中國人冇口齒 = 係既定、已知嘅事實，所以唔會影響投資熱度

1美金都照搶！

實物呀
一張張現鈔呀

2萬, 唔係200

信大紀元連登仔都弱智

假嘅都係假嘅

世上只有兩樣野最保值，一係黃金，一係美金

200

片中個女人講「兩百」

上星期cash out 左50k USD
中共實謀住香港個pool

假新聞

大家未整離岸真係唔好笑人

買實物呀傻屄
現乜撚野鈔呀同樓上一樣柒
買黃金咪保值囉

200蚊炸陰公

200蚊美金都搶

但係買到嘅黃金係假嘅

200都要沒收

Ching係咪打漏個問號？

係喎 眼殘

Old news......上年嘅事

只拎到200蚊人民幣?

C兄識野

佢又唔講咩理由(雖然都無理由), 但咁真係仲有咩人會去存錢...

大紀元係咁架啦
不過手足黎 唔割

最後講咗解釋唔到

重點係 你一早話唔比存美元...咁最多都攞走,但無可能比人存完錢可以唔比人取款...咁如果我第日存人民幣你同我講唔比取款...咁我揾邊個...

如果間銀行咁無信用, 第日仲有咩人會去存錢....

呢條片無一年都有半年

未變零咪算好

而家仲係唔係放係香港都話唔埋

遲啲大力推行數字人民幣， 到時見人民幣現金都冇得攞

我前排係財經台鼓勵人餅罐式儲錢俾人屌on9
祝佢地好運

眼殘

Fake news

係中国境內都係無用

外資
因為中央開綠燈，省委書記親自招待（類似80年代港商上去開廠）
本地企業就你死你事

係支那銀行買果D黃金會生鏽、磁石可以吸上去

會唔會$200美金存款，一年5%利息，一年後變成$205 人民幣。

同中國人講合約精神

不嬲都係咁架啦